老人家隻腳拐下拐下仲要做

睇到我好心酸
唔好話人地有層樓人地貪錢
屌你老母有頭髮邊個想做側田

係窮啊 屌你個閪

本來依個世界就係咁唔公平

幾多歲拐下拐下都要做，無錢既話

今日早左返係尖沙咀個商場行下發現好多老人默默支持我地 班仆街日日廢老前廢老後 第日唔好老